［月經］不割席不分化 但熱狗 不了

北歐心科學 NordicHearts
無神論者的巴別塔
港澳傳統美學
敗傲蘿即高 嘥仁時（Bio Sciences）
香港，去死吧
屌爆左膠
中央聖學子
政政唯識
美麗新香港
杜亦匡
Seven Chuk
葉政淳
趙雲

請大家提防依d Facebook page
經常大大力吹奏泛民既錯處 因為佢地同泛民好大仇恨

熱狗宗旨：緊貼捕捉泛民錯處 香港未來？ I don’t fucking care

如果有留意開財經既人 就知道中美貿易戰 已經打左接近兩年 兩年當中 侵侵彈出彈入既次數係好頻密 超過10次
實施關稅再取消關稅無限Loop

何韻詩只係叫大家提防商人 唔好比太希望 已經比班熱狗狙擊到傻 但事實上佢係冇錯

大家唔好比班熱狗帶風向

熱狗

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然到而家都無見到陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

推爆佢

成撚日lable同路人係左膠，我屌熱狗老母

又熱狗，fact check咗未

好多人都唔知熱狗真係好仆街
泛民為選票 我都好睇唔過眼
但熱狗d言行同手段 真係仆街到不得了
唔明點解仲有人撐

你自己禁入去個page到碌下咪factcheck到囉

你班販民唔係垃圾咪無位畀人入囉

話你兩句就熱狗

不如學快必講唔認熱狗嘅都係熱狗啦

改撚返不推文回覆先

講完不割蓆下一句就蓆
不因人廢言，
岩聽咪聽
唔岩聽咪唔聽囉
仲細咩

啲販民打手成撚日9吹熱狗嚟打稻草人

人地熱狗都無出過聲咩參選就話人收割

最早講血債票償果個係販民班撚樣囉

食相難睇到

本來販民唔出聲啲人都含撚投票嫁啦

一單還一單先啦
班熱狗好地地屌何韻詩
做乜撚？

我唔知你講熱狗係邊班
你自撚己睇佢點講嘢

咁撚憎侵侵又去出席英美港盟集會？

如果侵侵係冇彈出彈入 hocc點會咁講
佢係商人輕道德 都係事實
但我地想要有美國幫助都係事實

如果依兩個月侵唔再轉軚
香港人咪贏一仗囉

你已經因人廢言到連人哋屌乜都無睇，淨係掛住追星
hocc講乜都啱聽㗎啦，問嚟做乜撚？

可唔可以唔好又出呢啲割蓆分化post住？香港人已經好攰喇，真係唔好咁啦，齊心就事成，好唔好？

人地真係俾到實質例子黎屌！屌你泛民日日陰d陰d起大台～整送中暫緩～不割𥱊，但係佢地好暴力乜乜乜～屌你泛民一直做柒事、賣義士、人血饅頭、賣港到以家都一直有人吹奏真係諗唔明！屌你底俾人入啦

侵侵成功就係佢style彈出彈入, 係令到人估唔到佢下一步做乜, 冇得估先最難對付. 而家就係需要呢啲人.

撚狗都唔識就返去飲奶啦

販民打手見一個block一個

佢地有部分策略可用，不過熱狗派系既人好多都心胸狹窄

分化撚 blocked

Push

叫人唔割，然後就篤灰，負皮不推文上一頁

中央聖學子都熱狗？無撚野呀？

唔幫手造神
唔一齊造神
咪一齊被熱狗
被“大家”所遺棄杯葛囉
睇下 伍公子都係熱狗黎
一街都係熱狗

文化監暴、泛民黨羽全部都係神聖而不可侵犯
不容質疑 不容挑戰

樓豬收貨未

笑撚死

收皮啦

你都黐9線，雨革嗰時你係受精卵未？

有啲真係熱狗系嘅，中央聖學子講設計架喎大佬？

你咁熟，可唔可以指教吓大家，熱血公民由2014-2019嘅政治聯盟演變、同演變導火線？

你都識講泛民有錯處啦 錯就要認喎
唔通仲俾班呃票嘅賴地硬扮可憐呀?

最奇怪係中央聖學子變咗熱狗，真係暴露晒打手身份

依加係咪真係唔盲撐泛民就全部都係熱狗
如果佢地係屈人嘅, 咪直接反駁囉
部分左膠真係有同過勇武抗爭者割蓆, 講返啲事出黎大家咪自己考慮班人信唔信得過, 咁先真正係冇大台, 大家自己跟返自己立場、願景判斷返咩人係信得過, 咩人只係有共同敵人, 要防佢背後插你一刀。

樓主你分化完潛水呀？

呢個時間搞分化？想星期日起大台？

不割蓆不分化，唔會有個但字

雖然熱狗係鬼鬼地
但係大難當時唔割
否則多個敵人

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左泛民督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，

廢老黃毓民到今日仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，

自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

多謝哂你地d Facebook page主擺我上台咁睇得起小弟
個個衝入黎負皮

而家泛民左膠打手大方向係
一.搵位攝鏡曝光
二.搭雞棚造神
三.參與不同研討會記者會拎話語權
四.正式接手 成立大台 做代表同港共講和

唔信？
睇下而家每次有手足屌鳩左膠泛民唔好喺到出醜果陣
佢地就會用返呢個logic答你

再深入少少想翻舊帳
佢地就會話你地應該既往不究
人係會進化云云

再討論落去就精彩
你就會發現你被熱狗添

你入黎睇左呢幾年熱狗做過啲咩先，
唔止泛民，連本土，天琦，梁繼平都屌呀，
成個運動得佢地岩，
不斷引起內鬥，
最想爭做大台就係呢班仆街熱狗。

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

文化監暴
糾察隊
村長
泛所有陰質野就既往不究
質疑發言就係分化割蓆

然後所謂熱狗page講少少正常觀點都唔可以引用
因為佢係熱狗 佢分化

140326
新會員
你好

無神論者的巴別塔- 不是熱狗吧？

仆街熱狗死全家

你地要知道 做得最多分化 就係熱狗
依個係鐵一般既事實

我唔想分化
但同分化撚割席 係必須
除非熱狗肯收斂 否則唔會變

再者 北歐心科學提出要人忘記泛民2014 16年既惡行
係冇可能

咁將心比己 熱狗既惡行係咪都不能被忘記

既然熱狗放不下私怨
就不要追求人地既包容了

大家造緊神啊
你地而家質疑咪分化割
“你係咪熱狗啊”

熱狗退出哂社運都要俾人屌分化

販民左膠大台港豬原來唔抵屌

退出左社運
但佢地既私怨並未結束

DLLM
你係熱狗你死全家

咁我利申先，我獨派，好知熱狗係周圍屌、唔守三不原則

但個表係錯嘅，連聖學子都喺上面，就知樓主根本唔熟雨革以來，社運界發生過咩事

可唔可以汲取吓雨革教訓，熟書先嚟拋書包？

私怨撚販民最高章啦

巴別塔即係劉亨利，之前係腦燒既信友，宜家係啤梨台開咪，無情白事被熱狗
陰淳趙雲呢班友笑鳩淘寶老人晨早被熱狗掃地出門
屌人係熱狗都唔該睇真d先啦懵撚
另外，係呢刻我地仲有分裂既時間？有時間上黎開po不如出去宣傳黎緊既行動啦

分化撚成日屌人分化屌人衝（解散軍）同屌人屌（樓主講嘅熱狗）係唔同層次，講到口水乾

依個係我錯 我做research做唔足
既然你知道熱狗係有問題就足夠

如果熱狗唔再分化
大家一定歡迎佢地成為同路人

但好可惜

做乜教精兒登雨革史，諗住考吓佢哋熱普城而家邊個係首領

你知熱狗仆街就得
至於中央聖學子就等樓主自己出黎解釋

最記得鳩達當年日日響網台屌佔中係消耗民氣，佔中第一日就見到熱狗衝出黎，真你好撚狗。

本土，天琦，梁繼平佢地都屌呀，成個運動得佢地岩曬，其他人錯曬，
最想做大台就係呢班仆街熱狗

而家邊個係私怨撚

叫人唔分化，自己分化人
無興趣factcheck你，
你係左膠？你唔係左膠？

BTW

左膠死全家

我唔想分化 但⋯
常見分化句式

罐頭文係咁

係，日撚日提雨傘運動死於泛民篤灰，
以為我地唔記得，
佢地班熱狗日日反佔中，
屌得仲大力過對家，
好彩比大陸朱踢爆，
原來係共產黨白手套，
進行分化任務

咁我希望你好好了解點解熱狗今日會咁大仇恨：

1. 熟讀由20140922-20161001，泛民對本土派-熱血公民系做過啲乜
2. 熟讀本土派自雨革到反送中嘅派系演變

我係獨派，畀熱狗咬過好多鑊甘嘅、亦知佢哋為人，但我仍同情佢哋多於泛民。而且如果你真係有留意，其實佢哋自反送中起係屌少咗、幫多咗

加害者未道歉，我既唔會要求佢哋呢刻道歉，更加唔會要求受害者放下私怨，呢啲叫真正嘅唔分化

推

熱狗有熱狗問題，但只要佢哋唔會阻前線衝、唔會阻後援9行9坐，我就唔會屌佢哋

陳雲連天琦，梁繼平，本土派都屌，
成個運動得佢一個岩曬，
根本佢自己最想做大台

拒絕熱狗爭做大台

140326

喇我而家就屌你老母
乜撚嘢永續抗爭咁撚難聽都講得出
大家都知我地得返呢次機會
而家唔係割蓆分化

係你條撚樣根撚本都唔係同路人

分化撚
不了
股場真漢子 #134141 已BLOCK
anymore?
你鍾意咪話我熱狗囉
講到明唔分化唔割蓆
有陣時泛民又好熱狗又好
人地下下提住 你唔岩聽咪當果邊發UP瘋
岩聽咪記住 多少提防下
唔洗下下都點名扣帽子
得罪講句
你真係要捉鬼 唔該唔好捉D唔捉D 齊章D啦好嘛?

唯一屌小左係得松泰一個，
洋達，毓民，陳雲都仲係成日屌呀，
運天琦，梁繼文，本土派都屌呀

老實講，如果泛民同熱狗嘅惡行一齊要記實，有其中一方嘅罪行係遠超於另一方，而且仲影響緊反送中，次次累前線爆眼甩牙腦出血

我費事分化唔逐項罪行列出嚟

我真係理撚得你屌熱狗啲乜
而家屌緊你講句泛民壞話就話人係熱狗
仲要盲撐泛民

六月開頭一個二個叫人鄺神
人地講撚完唔造神就執人口水尾話唔好造神
仲有之前叫人血債票償啲post呀 是鳩但都有幾千正評 抨擊呢啲嘢嘅post就被打壓, 話唔好分化

食屎狗

好喇 不論你係熱狗Fans定係咩派別
我剩係想表達一個信息
好多熱狗Page經常放大&狙擊泛民既錯處
點解表達唔可以持平中肯要黎橫節曲
正確既表達方式 連登仔有教學
而明顯地hocc都係犯左同樣錯誤
我認為此風並不可長

Hocc批評侵侵依件事
我認為可圈可點 侵侵既主張係國民保護政策
香港明顯只係侵侵既籌碼
中美貿易戰侵侵彈出彈入都係事實
我認為hocc叫大家提防係並無錯誤 但表達有誤

我覺得係要同熱狗割席
因為熱狗長年累月都係分化緊同路人
我覺得熱狗係要收斂一下
最好係放下私怨
(我知道你地好多facebook page主有mon緊post
當係我苦口婆心求下你地 試下放下私怨
持平d咁指出同路人錯誤)

同樣地某巴打都提出左唔少熱狗惡行
證明熱普城其實都有好多錯誤既過去
如果熱狗放唔低對泛民既仇恨
要不割席咁一齊行落去 係冇可能

最後 我想向中央聖學子道歉
係我research做得不足

大家唔好再推我個post
但可以share我依段說話比熱普城知
唔該咁多位香港人

呢條友鬼黎，唔好推post

熱狗 hocc 不分化

你真係唔識架喎......你噏嘅人名裏面，有幾個根本唔係熱血公民成員

佢地挑動我地自己人內鬥，消耗民氣呀

我要重複，社運界之中，最唔收斂嘅就係____，唔係熱狗

善用不推文回覆呀

話你係熱狗就熱狗啦

我想問P牌係咪一律回覆都係不推文

善用不推文呀咁多位

就嚟警狗共狗都係熱狗

你都識講係錯，唔屌得？

最撚分化就係你條撚樣

仲要講熱普城你係咪坐撚咗幾年呀？
唔講我仲以為你係戴耀庭呀

只要有心
個個都係熱狗

樓主真係好撚好笑
個list仲要有咁多熱狗對家/反左臉 多謝提供笑話一則

認真 熱狗常分化真係事實 大家有目共睹
你見到佢地再分化 幫我見一個屌一個
如果係冇既 大家都開心

你都幾撚on9,
首先泛民真係仆街，永續社運cap水
然後唔妥泛民都係熱狗，扣帽子呢啲仆街野係建制最鍾意
你先係真分化

知你係死忠 咁都唔岩聽既
你比左負皮就去翻上一頁
我已經講得好清楚

咁點解要連 天琦，梁繼文，本土派都屌呀？
成個運動佢地岩曬其他人錯曬，
最想做大台就係呢班人，
我理得你改咩名，由社民連分裂到人力，再分裂到熱普城，再互屌，
根本就係中共分化反共勢力嘅白手套

樓主on9
完

邊撚個負皮我，查返連仔係話P牌強制不推文

LIHKG 討論區 P 牌及分台調整

我都想有推文能力

熱狗都係仆街
但我唔想再提d過去既事
我開依個post既目的 係針對翻hocc單野

如果你唔係熱狗 咁做咩要嬲
我批評既係熱狗狙擊行為

其實樓主唔使咁快割蔗
等個動亂完咗之後咪知邊個係仆街囉

咁點解要用屌？
連登仔有教：做法有錯 可以改善

我答你：係唔屌得

咁點解要連 天琦，梁繼文，本土派都屌呀？
成個運動佢地岩曬其他人錯曬，
最想做大台就係呢班人，
由社民連分裂到人力，再分裂到熱普城，再互屌，
根本就係中共分化反共勢力嘅白手套

但我而家日日屌連登解散軍分化，畀解散軍屌返轉頭，所以有力都唔會屌熱狗住

如果樓主唔係鬼，只係真心想提防人唔守三不，可以細讀雨革史，同埋幫手屌解散軍，唔好再畀佢哋害人爆眼

咁點解要連 天琦，梁繼文，本土派都屌呀？
成個運動佢地岩曬其他人錯曬，
最想做大台就係呢班人，
我理得你改咩名啦，由社民連分裂到人力，再分裂到熱普城，再互屌，
根本就係中共分化反共勢力嘅白手套

搭左雞棚上神檯不容質疑
支持樓豬

我知2016年熱狗做過乜，但覺得你唔知

要支持梁天琦，就要熟書，唔可以連獨派興衰原因都唔知

P牌喺連登屌泛民會畀人做9係鬼

依家係戰爭啊屌你老母仲小朋友唔屌得
係咪要氹你呀仆街，唔撚係玩遊戲呀
小學生未放完暑假

仲有乜撚都連登依家連登係公海好撚多打手
好似你呢啲政治BB乜撚都唔識分析同思考人講乜你都信就仆街啦

都好嘅，乘機畀啲唔知邊派搞輸社運嘅人，溫吓書

真係好撚戇鳩
樓主你話飛機就飛機啦

多謝你明白
依到好多人都仲好硬頸

我已經交代翻 好持平好清楚
我中左佢地死穴 要比佢地狙擊死

大家理性d 認清翻個事實先

樓主講嘢全部都冇論據論點，淨係識話熱狗喺度屌屌屌屌屌

一屌就係熱狗，咁你同啲肺癆真係識分黃絲同藍絲有咩分別啊

依種態度咪錯哂囉
依家個風氣係所有人都係同路人
指出錯誤必須有方
如果你不嬲都係屌屌貢
我支持你行出第一步改變自己

你都on撚鳩既，泛民係賣港賊，唔撚係義士，屌就梗既，你呢啲泛民支持者柒下柒下咁，屌撚埋你丫

同埋，議員係代議士，被人民監察就梗既，有錯就預左俾人民屌，你估十萬一個月易袋嫁？

佔中幾時發生過？

又係逢熱狗必割
樓主死左去啦！

無可否認陳雲個大局觀比好多人好，咁大力屌佢係因為文化監暴喺雨傘既時候咁硬膠，咁落力反犯民同左膠都係唔想最後機會俾班友瓦解，真心講佢地啲投票都知佢地信唔過啦，上網google犯民賣港睇吓

依家咁嘅局勢樓主唔集中返討論返個問題係度割冇阻人做嘢嘅熱狗蓆有咩居心？
你老母我懷疑你係仆街泛民打手添啊

熱狗攪分化屌非熱狗(包括泛民)都唔係今日既事
不過今次呢個社運佢似乎無乜攪事
各有各做啦, 無必要割

我唔係咩泛民支持者
我原本開post個立場係想重申翻hocc既觀點係冇錯
(Hocc唔係議員 已經比你地spin左去撐熱狗定泛民)

而我提出同熱狗割席既觀點
係因為熱狗心有私怨而經常作出分化
我認為此風不可長
存心想熱狗改變心態

我希望你睇翻我上面講果段野先

咪撚潛呀
邊撚個講永續抗爭咁仆街呀？
你根撚本同淋病同級we connect全世界屌你老母呀

依家呢個局勢做錯少少野隨時累撚死人呀仆街屌你老母
明唔撚明呀，經過14年16年，仲未識分析

覺得佢哋做錯嘢咪無視佢囉，割乜嘢？啲阿叔阿嬸重團結過你哋，你哋點對得住一直支持你哋嘅銀髮族同中年人？

你睇哂全文未？

我link 入面有講，魚蛋革命果時黃毓民出黎搶天琦光環，之後迫天琦撐垃圾鄭錦滿，唔撐就日日屌佢，
大陸朱再踢爆佢搵李泳漢做白手套搞游蕙禎，而毓民就係共產黨分化反共勢力嘅白手套

你仲未答我點解屌 天琦，梁繼文，本土派， 成個運動得佢地岩曬，其他人錯曬，
而家邊個要爭做大台呀

熱狗想做大台就唔會有陳雲冷氣軍師啦，王洋達都係做記者開台炸喎

作出分析咁嘅問題我想問？

對唔住 我都步入左個陷阱
而班熱狗仲trap緊係個陷阱入面
又或者佢地冇心行出黎

黃洋達依家都只係係熱血時報做大台咋嘛
Cls樓主分化撚

咁點解連本土，天琦，梁繼平都屌呀

目前仲係同路人

你依家同任何一個人割席即係對唔住之前死咗義士呀

咁我答咗你先吖，佢哋嘅人格問題，我哋係幫唔到佢哋改，只要佢唔好再令任何獨派嘅人坐監，我係暫時唔會討伐佢哋住

你知黃毓民係____就十分好，我覺得好少人知或者信我講。但我覺得熱狗對反送中暫時害處細過____，我聯合次要敵人打擊主要敵人咁解

黃毓民條廢老日日叫泛民總辭呀屌！

你咪分化緊囉
得泛民先咁驚熱狗姐

情趣投票係真

你呢頭割熱狗之後話唔好割HOCC同泛民，真可笑

同埋，依家話緊屌泛民，你同我講HOCC，搞笑嗎？

最後，議員犯錯，人民唔屌得？扣人私怨帽子你都算無恥

侵侵先講第一句就被怒屌信唔過不了，左膠招牌技未衝先抓鬼，繼續兜

以為佢係販民打手原來係柒頭追星族

真係so 9 sad

咁點解屌 天琦，梁繼文，本土派，
成個運動得佢地岩曬，
其他人錯曬，
而家邊個要爭做大台呀？

大家幫幫手討伐解散軍，唔想再畀佢哋害人爆眼甩牙腦出血、機場孤軍仲要畀人割

有冇私怨真係得熱狗自己知
我剩係睇到個表象係熱狗page成日狙擊泛民

唔認都冇辦法
但我想你地放下私怨 停止分化

再者 我不嬲都係講緊hocc

無神論者的巴別塔 < Henry 點會喺熱狗
泛民做得唔啱唔可以指責?

well 嬲下又唔得？
係啦，個個都係熱狗
有錯唔屌得
你呢啲泛民咪又係一言堂

你應該係獨派？咁我話返你知，黃毓民同熱狗反面好耐，唔同路線的

佢做評論，做得好有讚的。

好喇 我係樓主
大家唔好再爭論d無謂野

我講得好清楚 我唔係泛民打手 我用春袋發誓
我只係支持hocc既觀點 覺得大家唔應該狙擊佢
Hocc表達有誤 的確係一個問題
但d page群起狙擊 亦都唔算一個正確既做法

依個問題已經長年存在
我心入面都係想你地放下私怨
唔好在散播分化言論

如果你地冇私怨 當我屈左你地我道歉

如果日後有泛民或者其他明星
因為講錯d乜

試著說：_____你咁做唔岩 應該_____改善

我唔想大家再推依個post
出翻去推其他有用既post
當然 你地仲想繼續留係到狙擊我
我都好樂意向你地耐心解釋

好，覺得你唔係鬼以後要多啲討論，要齊上齊落，互屌完就兄弟

於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,
更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造

評論定老屈分化呀？

連個list都錯撚晒嘅人話同人解釋
收皮啦你邊位呀

係你地禁入黎狙擊我先
咁我咪向你地解釋翻

依家反而你問翻我係邊位
咁係咪可以同你係仇恨言論

加油兄弟

講清楚好喎，我講緊 henry, 做乜般陳雲出嚟.

有日見到我屌解散軍唔好阻我

Stop喇
葡萄巴都冇謂再覆
依d爭論真係好無謂

原來大家誤會左，我對樓主列出啲page無特別意見，
只係對陳雲熱狗毓民等人反感

有錯就屌，自己人都係咁，何況係其他人

試著說：做法有錯 可以從_____改善

泛民以前做得唔好咪屌，呢排表現幾勇猛吖。特別喺鄺神，機師嗰啲後生。希望巴打唔好因為某啲 page 鬧開泛民嘅惡行就標籤人做熱狗，大佬佢哋嗰期喺好不堪嘛

無神論者巴別塔啲文屌泛民邊度有屌錯呀
屌天琦、梁繼平(連人地個名都錯)果個係陳雲
樓主個List有D係陳雲派、有D係熱狗、有D只係純粹屌鳩泛民
泛民駁唔到就話熱狗

講左係講道理，講理據，你同我話「有無私怨真係得熱狗自己知」？又係到扣罪名？唔認咩姐，無點認？逼人話自己有，痴線。

同埋，你睇返你#1，邊有提過HOCC？全部講泛民wor，扮野？

佢有話 hocc 叫提防商人

我指既係熱狗page瘋狂狙擊泛民
依樣野有冇錯先？

我果句反問得罪你？
咁你冇私怨的確唔洗驚
大方一句：我唔係私怨撚/熱狗咪得

同埋你睇翻我有冇講hocc先

btw 多謝樓主整理，即刻like哂呢堆page
見樓主連幾千like既page都有收納，決定比多兩個你

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面
香港中計黨

不論你認唔認同我立場
我都想你理解下我觀點先

泛民係仆街全世界都知點解唔可以屌？30幾年嚟文泛民有冇做嗰件好事？
係無！

咁代表你比「對泛民既憎恨」蒙蔽雙眼
放低d 咁樣對場運動都有好處

樓主中計喇！woooooooo

Okay,無問題不過你依家冇啦啦割蓆對個運動有好處？

狙擊唔狙擊唔係重點，有無屌錯，有無道理，先係重點

大方一句？已經講左啦，你咪又係繼續扣帽子

btw你話「不嬲」，我先指出你開post已經隻字無提過，講經咩

你堆page有咩咁特別呀
入去睇完，D內容都係支持抗爭者，支持勇武之類普通野啫
有D直頭九唔搭八，
港澳傳統美學，Bio Science之類
入去睇近七日既POST，真係得D圍村相，Science野之類咋喎

唯一共通點，就係呢堆page多數都係反對捉鬼、支持舉美國旗
連泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面呢個開宗明義屌泛民既page都無擺入去
反而擺埋D咁大路既page話係熱狗

1. 咁樣證明你仲未脫離個trap

2. 唔係咪唔係 我有指名你係熱狗？

3. 何韻詩三隻字寫係#1

今次運動熱狗貢獻甚多。鄭松泰多次喺現場直播，仲試俾警察大聲喝罵。天水圍送頭嗰次，熱狗既律師團隊至少幫咗四十幾個義士。

偉大政治家、外交家、革命家兼學者 陳云根老師就更加唔使多講，淨係叫人舉美國旗已可見其識見深邃、足智多謀，義士舉旗唱國歌既片段果真使到侵侵同眾國會議員都中爭相retweet。

仲有其他眾🌭️，以及🌭️支持者，其實都幫咗唔少，在此不一一細錄。

表示支持
但支持者言論如能改善更佳

侵侵冇道德？佢唔做總統既話賺得仲多啦。難得商人都咁愛國，真係少見。如果真係為一己私利，好似美國民主黨咁同中國同流合污咪搵得仲多。一個咁為美國工人著想既政治家，近幾十年難得一見既總統，都俾你地話無道德👍🏻

好多人被熱狗，睇黎熱狗愈黎愈壯大！多撚謝

陳雲而家叫大家最好和理非…你會唔會鬧佢…？

始於為官有權力
Trump其下有唔少投資
出個口術就令股市翻天覆雨

你話佢從商賺得仲多
我不敢苟同

左膠就是法西斯，極力維穩，成日諗盡方法想同政府講和，deal 得成就關鍵時刻賣港人！批評佢地就被熱狗！

但係的確呢次反送中佢地係冇乜出過聲叫人點做喎

但班信徒仲未肯收儉先係問題
時不時彈d分化言論出黎
話佢係有私怨又唔認
話佢係熱狗又話被熱狗

咁樣點做同路人
希望佢地改善姐

點解會係同路人黃洋達咪講咗話收山
分化意思係指同一陣營既人挑撥喎
熱狗局外人have no stakes 講幾句，又咁大影響力分化到人？
係咪都入熱狗數

局外人都可以分化到局內架啵

觀察到好多人去除唔到果種黎橫折曲既劣根性
睇翻d Facebook page
好多人仲係到圍爐comment自high緊
狙擊我覺得好開心 話我上一個post「永續抗爭」on9
斷章取義就屌柒左我先

又有幾多人願意花時間睇哂我成篇文
當一批人有私怨 即使我講既野幾正路
佢地見到我個username就負皮落黎啦

速食文化+仇恨反感
絕對會分化同影響到人

講真話你都係熱狗 XD

泛民割席正仆街，屌泛民唔撚算係分化。

無神論者的巴別塔係撚熱狗呀

人地講事實
就話人地熱狗

問題係泛民一直只著重選舉議席
議會多次差劣既表現 令人失望！
沒提出過任何救港策略，而且做既行動 客觀效果係幫中共維穩

但睇返國師教大家既方向 係成功令到美國留意

沒錯

係！
陳雲大局同國際分析真係幾好

講真話、講道理都係俾連登話勢狗

熱*狗

人地無出黎，又問去左邊
做番自己個台圍爐又話人地分化
想打稻草人都唔好咁肉酸啊
旗又無出黎插，你想點姐

仲好意思話人地d支持者
都唔知你邊位可以叫人改善下
咁把炮叫藍絲改善下嘛

btw 巴別塔都係熱狗我都唔知笑你好定話你好醒好

呢啲都唔叫分化post叫咩

佢地係講永續基本法，不嬲唔同意偏港獨，不過屌完當年咪又係落足力幫佢選，當年佢地已經識各自爬山

唔好因人廢言
不過係最需要團結時
要自己識過濾 就算佢地屌泛民既野有部份屌得岩都好 依加都唔係追究既時候

個個乜撚野巴別塔無神論好撚多fans，入去屌佢，佢d fans 夠膽死瘋狂還拖， on 99

北歐心科學 NordicHearts 無神論者的巴別塔 杜亦匡 葉政淳 趙雲

睇嚟你至少坐咗三碌喎 以後要好好做人

杜亦匡都係俾淘寶老人趕走咗出門 之後俾青山藍鳳凰又清算埋佢

從來出賣得抗爭者最多最銳意搞散社運嘅就係泛民，如果唔係點永續佢地嘅失敗社運出嚟遊行收籌款？
不割蓆不分化呢句嘢本來就係叫泛民左膠和理非呢班玩分化割蓆玩得最甘嘅人咪拖累前線勇武
然後你而家嚟做埋啲根本講唔通嘅原句奉還？
好囉，個個一講真話唔跟你步調嚟行就要被熱狗

解散軍豐功偉績

—
轉//
販民左膠共諜偽抗爭賣港實錄
第十一次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報亂咁?又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 恐嚇及阻止市民行進入立法會
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 企圖用抗爭者照片威脅要抗爭者停手
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 組織老人糾察隊企喺抗爭前線推老人家去死利用老人破壞抗爭
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎智英 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 恐嚇市民參與光復元朗或被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
81 #朱凱廸 老作受到恐嚇訊息
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲緩西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 恐嚇市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污國旗(而非表示理解及有保留) 兼指示手下搶劫美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 話黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃仲叫市民等黑警消息
89 #譚文豪 恐嚇和你飛市民或會干犯機場附例

你自己戇撚柒鳩開地圖炮射唔同光譜嘅人
老撚屈人狙擊你？

嗰陣真係團結囉，佢哋落晒力幫梁天琦

皇天擊殺

Hocc又屌熱狗又shara熱狗post tim

屌那聲 凡是批評泛民就係熱狗會唔會惡左啲呀仆街
成撚日拎熱狗出黎打稻草人好煩

回應下呀樓主

冇撚錯！天佑義民！

樓主應該到熱狗屌完又駁唔到然後係度開post發爛渣

仲有左膠文化監暴

你咪就係分化撚囉傻閪

hocc 都不了

hocc都幾濕鳩，一比人屌就話人係熱普城

到2019年仲講熱普城，同d人講佢同雞容仲一齊緊冇分別

你個list好撚多個都唔係熱狗嚟架傻閪，都2019年啦唔好攞熱狗做稻草人啦，好撚out

等我like哂佢先

熱狗係仆街
但hocc都係on9
無撚屌錯

樓主自己口講不分化，其實...
俾著係我，見到你個po唔熱狗都變熱狗。

利申：睇heidi睇hocc，睇北歐睇中央聖學子

不推文回覆：

喂，樓主列舉既page好多我都有睇，係因為有營養，高質。我推薦大家睇。

完。

又話抵制連登？走啦分化撚熱狗

共產黨分化反共勢力嘅白手套

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

又話抵制連登？走啦分化撚熱狗

2016年露左底啦！
共產黨分化反共勢力嘅白手套

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

屌都廢撚事
你咪割緊
知唔知幾撚多前線係佢地呢班人

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯我講左啲咩俾你屈成熱狗？

係呀！講佢錯都係熱狗～

不嬲都唔buy 熱狗
但係佢地屌泛民d仆街野係冇撚錯
睇樓主就知 話人分化 第2句就分化人
泛民打手真係on lun 9

你係咪熱狗呀？
你唔認係熱狗？得啦咁即係熱狗

真係陰公 呢度反熱狗集中營都比人負評到你 食相咪咁難睇啦 垃圾